發覺連登好多扭曲咗的價值觀，人生觀害緊班青少年

係 好掛住當年嘅高登

例如開post用主題引人入黎

然後屌你乜都唔講

香港就算無連登
班候生仔大左 個價值觀同人生觀都會比社會扭曲
就算無日和 無come on james 無港女係雞 無公屋私樓論 無經常數臭支那豬
你現實點都會經歷到一兩樣

社會就係需要大量失敗者去做廉價勞動力

可能係香港人本身價值觀就好diverge

小妹agger

成日話唔係處就點點點